我住公屋 帶Rolex deepsea算叻？

一隻錶10幾個都買得起

屌你個肺唔洗挨貴租係度得戚

非常威，行出走門口走廊成個人都充滿自信鄰居見到都濕晒

好叻

點解要買樓 一個月租幾千

當然

你都得

我戴deep we

住公屋平租是常識

自己錢

有冇牛馬先

咪又係住公屋

我著deep V

你地努力d都得

咁你可以唔比間公屋我嫁 我申請就要比我？ 咁我咪住囉

我其他公屋朋友揸波子

公屋仔戴撈 都會比人覺得係假野

公屋仔就算數啦 樓都冇學人講luxury goods
利申 住跑馬地 放假重戴緊女友送嗰隻地鐵卡通八達通錶

我以前都住公屋
不過買左私樓無住好耐
懷念

垃圾我帶rolex